是一生奉獻 黑警謝振中

中你老味

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方